【提名】今日泛民議員vip名單

毛EE 女人喊功 記招show log log聲英文 整對手聽唔明
heidi chiu only u超長氣音波功
慢必 飛天突襲打遊擊
黃碧雲 音樂椅爭贏假博士
白頭佬 衝去霸主席位
涂謹申 主腦 加 長期霸住個皇座

歡迎補充

楊關鍵一席 現場監察泛民行動

今日係英好撚多！！！

成隊Avengers咁！！！！

毛e 真係睇得出保皇都要睇佢面色，
記者朋友都好受落

黃碧雲由休息室出黎果下，
真係有內鬼之疑

朱仔only u 加埋 區 釘人戰術
Mark 得幾好，
石禮謙同保安點假身都甩唔開
區見記者最後一句，從來冇承認過石，中氣十足

白頭佬帶傷上陣，
表現ok，
希望佢唔好再好似之前咁做千古罪人

胡志偉近排食左藥，表現有明顯改善

其他人就冇太大評價

整體表現有8分 希望佢地繼續努力，踢走送中

涂謹申就由法案委員會開始到今日表現值攞金球奬

話時話涂謹申今日去左邊?

黃碧雲係人蠢兼唔識睇眼色斟水都揀著個個moment

主席位

黃碧雲由休息室出黎果下，
真係有內鬼之疑

港台 now都係咁播佢主持梗真會議
可能你睇cctvb冇播到

認真想知今次邊個佈局，場外MVP

如果咖哩飯告鳩何傻賢同保安會將佢加入list?

仲有范國威
廠都入埋 都要講下嘅

叫人投白票啲五毛呢

你形容得好正

黃碧雲內鬼confirmed

其實支持

moee

最想屈人非禮獎 ： 瞎博士
可惜對方係陳志全

喺立法會出邊聽到高佬 林卓廷 話佢 開完會 入咗醫院

胡志偉落力左咁多嘅？
再加埋鬧林鄭有黨性無人性 兼八婆
尋晚通宵留守
面對面向石禮謙哭訴

唔係MVP都值得入榜

mvp呀vip

成班都算係咁啦，星期二唔該加多兩錢肉緊

泰博

白頭佬載住個金鐘罩，睇到個個都唔敢掂佢，仲可以直接行到去石禮謙面前